[求證]而家買生理鹽水會俾藥房抄身份證

有冇朋友最近去藥房買生理鹽水被要求登記身份證

今時今日既香港仲衰過大陸
大陸起碼買刀先需要實名
香港買生理鹽水已經要實名
仲未講差佬周街截人車，跟住不合理咁沒收市民財產物資
黑警仲惡撚過公安呀

推

影返佢相

開名

想知道係謠言定真係有人遇到同樣情況

今日去咗幾間都冇問
佢哋話都估到咩事 好多比人買曬
黃大仙區

邊撚個會咁戇鳩俾佢抄

冇權抄 唔洗理 唔賣罷就

邊間開名

你唔開名邊個知

佢話要抄身分證，影低講果個，影埋邊間藥房
放上黎
然後去其他藥房

呢隻POST點會有名, 有班人存心制造白色恐怖

係, 我都係Whatsapp收到班成日發夢既朋友講呢個消息
所以想上黎求證下，如果冇其他人遇到既話，我呼籲睇到POST既大家，停止傳謠言，減少分化

如果真係問你攞
千其唔撚好比
生理鹽水唔係受管制藥物
佢無權收集你個人資料
影低記低地址同手足講
等大家關心下佢啲消防設備同藥房setting合唔合規格